記者，記得星問七婆今次制裁夠核彈級未？

佢答，未夠又死，答夠又死

如果問得出既真係落并下石

呢招絕